LE COEUR. TU AS VAINCU LA S
PHINGE GRACE A CE SUBLIME E
SPRIT QUI EST TIENT. MERCI 
CAR THEBES EST JOYEUSE A NO
UVEAU DELIVREE DU JOUG DU M
ONSTRE ELLE VA RETROUVER SA 
GRANDEUR. OEDIPE. JE VOUS A
I FAIT LIBRES VOUS ME FEREZ
ROI AINSI QUE LES DIEUX L O
N PROMIS. JOCASTE. TV SERAS
ROI ET JE SERAI TON EPOVSE 
AINSI QUE LES DIEVX L ONT V
OVLV. JE PLEVRE ENCORE LAIO
S MAIS ME REJOUIS CAR SA GL
OIRE SERA DEFENDUE PAR LE P
LUS VERTUEUX DES HOMMES EFT
TPSUFT EF QWJUT TQIFSJRWFT 
BQQFMFT MBNQFT BTT WSFOU M 
FDMBJSBHF. BW OPNCSF EF EFW
Y QBS IFYBHPOF FU QMBDFT US
BOTWFSTBMFNFOU DFT HMPCFT F
NFUUFOU WOF MWNJFSF JOTWGGJ
TBOUF JODFTTBOUF. DPNNF UPW
MFT I LE COEUR. ATTENDEZ QU 
UN HOMME AIT ATTEINT LE TER
ME DE SA VIE AVANT DE DIRE 
QU IL ETAIT VERTUEUX. PNNFT 
 
*OEDIPODIE OV GESTE D OEDIPE*
*CINETHON DESPARTELACEDEMONE*
Cité Alexanderpouchkine
Salle 1232
Étagère 2
Niveau 21
Libre 22
Page 125
